# 死亡(Death)

> 死亡是生命的一部分，你的家人會想辦法完成你的志業，你只要這樣想就好了

當玩家的血量 ≦0，則代表死亡。當死亡發生時依序執行下列動作：

1.  丟棄所有手牌。
2.  若玩家擁有寶藏指示物，將其放在玩家最後所在區域。
3.  將所有的小米寶移除，並把大米寶放到地面或墓園[條件：墓園上有該玩家的指示物]。
4.  精神值恢復到當前最大值。
5.  血量值恢復到當前最大值。
6.  黃金值歸零。
7.  玩家的回合立即結束。
